我用人頭擔保4月30日之前必定有新機戰嘅消息！！

如果唔係我抄人頭兩個字二十次再貼上連登！！唔會食言！！

邊撚個在意低能既人頭

抄我個名廿次啦

抄人頭兩個字二十次
我大你十倍, 4月30日之前唔會有新機戰嘅消息, 有嘅我抄200次"人頭"
手機game唔計

賤種講野都好信？

你條67要賭一係學bd個野牛咁fing頭fing足廿分鐘

咩嚟？

connective hina